屋苑嚟咗個韓國人賴死唔走可以點搞

個韓國阿豬媽嚟咗呢度賴死唔走
打畀啲黑警啲黑警又話唔嚟
冇巴打可以教路點做
韓國領事館又關咗門